如果Captain Marvel由Alexandra Daddario飾演

同Elizabeth Olsen兩個大波妹屌打Thanos，何其壯觀！

利申：最想Emily Blunt做Captain Marvel

變咸片

可唔可以比張圖黎睇下？

Who?

加洲大地震

拎定幾包紙巾入場

不如我係咁翻睇true detective s1 既nude scene仲實際

i like this one

正常人，點都好過brie larson既

個樣唔襟老，拍唔到十年戲marvel戲要睇長遠

呢張即刻由極度噁心
變成

幫你戒j

Emily Blunt真係完美
可惜接咗Mary Poppins